大絕喚醒藍絲：「係咪米北佬？」

例句
藍絲：我係中國人
答：你係咪北佬？

不要說「推」，試著說「你係咪北佬？」

係米有嗰term 叫 loud zone?

撈鬆呀
以前d廣州人笑鳩d北佬講廣東話唔正又成日係到老兄老兄

「你係咪loud zone？」
聽到佛都有火

你岩

C叔

學到嘢
第一次聽個term

奪命loud zone

死北佬，講句嘢都嘈過人，嚟到人地方蝦蝦霸霸

撈鬆撈鬆 ，唔食肉鬆

撈佬
棍頭

現實叫撈閪多

留學時廣州仔教

撈佬 撈仔

撈閪多係點解

而家叫撈佬/撈閪/撈b

撈鬆撈鬆 唔食芫荽蔥

撈咩鬆 撈閪就撈閪

比較常叫「撈閪」

作為土生土長嘅北方佬 (祖先), 啲想做中国人嘅藍絲收皮啦, 啲支那仔只係當我哋係「越南馬來猴子」成日講同胞同胞, 有難就話同胞, 冇難就曱甴。

Btw 好多南方支那人喺度扮北方或者東北人 真係笑撚鳩死我 如果有藍絲扮北方佬我都唔出奇。

你係咪北佬?
你對得住所有廣東父老咩屌你老母

Now 頭

其實中國南方班友都憎北佬憎到仆街
話事既全部都係北佬
政策全部輸血北方
唔係靠瘋狂洗腦同防火牆神早打內戰

撈鬆應該都超過十年前
果陣都無咁多衝突
而家梗係屌鳩佢地撈閪

撈力士

真
今時今日都仲聽到廣州人咁樣笑鳩撈佬

撈不嬲都質素低
男嘅做賊女嘅做雞
梗係俾人睇唔起

班撈去廣東番工又唔講廣東話
所以南方人一向唔中意北方人

不過有d傻仔會話, 冇左低端人口邊個倒垃圾?
好簡單, 用經濟學角度秒死呢類人最好

而家廣州啲人自己都變埋撈鬆
後生果班連廣東話都唔識講

叫佢地撈鬆會令佢地嬲豬埋

扮L到咩
啲東北人一聽佢地開口講野, 就聽得出係南方人

或者叫撈b

仲有撈(lau)佬

一早洗晒腦啦 呢一代連廣州話都唔多識講

撈(lau)佬
撈(lau)妹

我啊媽果邊鄉下會叫啲外省人做「山仔」

廣州人同香港人有同樣嘅仆街特質， 同宗同種

你係咪連埋個多字一齊讀 以為叫撈閪多
你估奶油多果D FD咩
撈閪多

係而家先知講緊咩

「現實叫『撈閪』多」呀柒柒

共用ac嘅小妹上

而家咪知講緊乜囉
柒柒上

撈b侮辱d

我呀婆係果陣已經係叫撈b

大把五毛係馬佬玻佬

你係咪北佬？

無錯，北佬係覺得我地低佢一等
有親戚係北京人，落來香港20年一句廣東話都唔講
“佢話我統治你，我點解要講你個語言？梗係你就我啦”

有冇方法揾多D同路人?eg 宣傳香港大陸化之後，入醫院要俾红包，做小小事要十幾份文件/蓋印等等
令多D人加入反抗行列

而家廣州比撈閪入侵得好誇張，可能撈閪仲多過本地人

你係咪北佬呀？乜你廣東人咁屎㗎，成日比北佬管住，廣東佬幾時做到領導人管理國家呀？

北佬做野最撚講義氣
你班仆街南方人古惑到仆街

最地道叫法應該係叫佢哋棍頭 細個同老豆學

走到嚟香港都仲要俾撈佬管
噉你都忍

我鄉下叫做「水路豬」
話北佬豬籠車運豬過嚟廣東

廣東人比北佬踩撚住個頭
廣東話都唔撚比我地D子子孫孫講啦
仲話咩飲水思源, 對得住天地良心
自己D母語廣東話都保護唔到
做亡國奴啦吊你老母

死Loud閪

依個攞嚟做文宣一流
等佢地反思下
母語都保唔到 真係不孝

你個名

北佬

認真 feel到贏的感覺 但.......

死撈佬

廣州人，甚至廣東人都不知幾愛國愛黨，全國供血俾廣東地區，而且唔洗離鄉別井打工，按比例計反而撈佬更多反共

仆街笑撚到我
撈閪多 奶油多啲fd

我而家都會笑撈鬆同撈佬
估唔到有人知

所以好撚憎果d幫普通話人講野嘅人
尤其當時機場有個北佬俾人圍, 班人大多都唔撐香港人
明明香港人本身就係廣東人為主
真係覺得香港人以前嘅愛國心係一種恥辱

供乜鬼, 樓貴晒
舊區搞到支離破醉
空氣又差左, 地方又迫左污糟左
咁嘅政策正常人老早反檯

撈閪係唔係廠妹工廁果D?

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

NOW佬

死撈頭

Loud佬都得

我支那親戚死日屌鳩佢地

識個廣東人係學生嚟
佢宿舍入面有三個廣東人全部都係黃
淨低有個北佬
個小粉紅北佬成日比佢哋屌到串到唔敢講嘢

［要人］民間記者會《國安法》問卷調查

可以叫撈頭

利申：鄉下係廣州

死撈B

直接問佢係咪藍蠻 算數啦

你當係架妹嘅支那版
呢啲term 小弟都好多年無聽過
印象中香港九十年代都仲有人講

我老母話 死北佬 無樣好

我老母叫開
"爛"佬
冷衫個冷音

南方北方人真係兩個種黎 性格都唔同 應該分做兩個國家
我地比較似越南人

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

撈鬆->撈頭 廣州個邊係咁叫

分化師？

仲要樣衰

唔識歷史，當年滿族北佬係咪要南方人剃髮留辮侮辱佢哋？

ching有料
以前阿公阿婆都係咁叫班北佬

你係咪撈鬆？

仲有撈婆。撈仔。撈妹。

btw柒婆通關之後啲光復行動可以用now佬稱呼支那人

正宗支那劣種

地理上韶關以北先係now頭

廣州人就叫大圈仔

叫 撈 / 撈鬆

廣東人有句說話 撈西未必係賊 但賊一定係撈西

撈頭都得
「家陣啲你同啲撈頭有親？」

對於廣東人嚟講
呢句拍得住對香港人講
「祝你世世代代都係中國人」

死北佬

大圈仔係因為廣州黑社會叫大圈幫 所以d人叫廣州人做大圈仔

大圈係因為廣州係廣東省會。地圖上係用一個大圓圈⭕️表示出嚟，所以「省港旗兵」被人叫大圈幫